［Switch] 異度神劍 終極版 1/5公開最新trailer

早期購入特典

《異度神劍 終極版》壓克力立牌
凡預訂或購買，將可獲贈《異度神劍 終極版》壓克力立牌。
對象商品為《異度神劍 終極版 Collector's Set》及《異度神劍 終極版》盒裝版。

盒裝版及下載版

發售日：2020.5.29（五）

用券換

可以用券換 正

有DLC用得返光同焰就好

日森訂左收藏版

買左歐限 唔知送唔送到黎

想問日版係咪有埋中字？

有

一樣訂左歐限 集運翻黎
買埋download版 準時開game

宜家無澳洲卷
要買港卷

而家澳卷個價咪又同港卷差唔多

係咩
無留意

用返今日個匯率
港卷差唔多平廿蚊添

即刻課金支持買2set

用劵買左1+2

2要買埋伊拉先完整

重有半個月

2 dlc都未打爆
強逼做支線升人和之力搞到唔想玩

等得好辛苦

咩係終極版？

Remastered 要加少少新野掛

佢多左個後日談

玩過Wii & 3DS

訂左歐日版限定 想cancel日限 但amazon個特典色紙都幾靚

琴日買咗券換咗勇者鬥惡龍
應該換埋呢隻

想問如果我未接觸過xenoblade系列會唔會玩得唔過癮？
同埋聽人講個戰鬥系統好難玩

xb1易玩過xb2 唔好skip教學就唔會卡

戰鬥系統的確係虧虧地，但劇情超級好睇

我係澳洲卷唔知會唔會有中文呢

伏到咁都出到續作
利申：未玩過

訂左日限
諗住用港任卷買埋數位/買偷跑廢事到時遲出貨

睇埋留言同like dislike比例

已換左download版
等得隻歐限都起硬6月頭先送到hk

佢會有寫

只能講 肯去學佢個戰鬥系統既話 就會覺得佢個戰鬥系統好正好好玩
但你上網睇人玩係會完全唔知做緊乜 當然前題係個個人都識玩la

我覺得伊拉個個重好玩過2個個 不過相對又係易玩d

其實我見之前舊game有xb1 同2

咁黎緊呢隻係乜？

1既加強版

呢條片紅到去台灣被人屌到開花

我睇完條片之後走去買，玩咗200個鐘仲未玩完
呢隻驚正到cls，捱過咗前期啲教學，中期開始就好撚爽

建議你搵下其他片睇，你會發現好多 呢條片睇唔到嘅元素。

利申幾中意平民工作室講犬儒條片，但係呢條片真係無辦法幫佢解釋，柒咗就要認

光焰figure係信和訂左

仲有廿日！

而家仲有邊度有得訂珍藏版?

先玩2代，唔多鍾意1代兩個主角

平民工作室係香港最垃圾youtuber之一

我反而唔鐘意Rex, 佢個設定太過王道

個含撚雪啲片特別低質
由一開始話十二月淡季已經on9

你可以得閒就按入日本Amazon睇下
唔記得昨日定前日見過突然有返原價（可能有人退訂）
當然好快比人買左

咁即係我完全唔知個故事去玩都冇問題？

緊係啦 第1集黎架嗎

本身主線就係戀愛故事，「當少年遇上少女」，順便拯救世界。

講垃圾都唔夠希治閣
深入評論能力為0
剩係識嘩眾取寵 懶搞笑
再唔係就鳩評引戰
有時連基本邏輯都冇
仲要樣柒 排牙成隻狗咁
叫希狗真係啱哂

真
香港啲game評youtuber真係冇一個值得睇
評述內容一係鳩噏 一係就人云亦云啲廢話嚟

睇垃圾game評不如睇番當年metacritic user review。如果有人因為睇左垃圾game評唔玩真係佢自己損失...

其實xb2成個故事都好jump系

因為太大波 同 jump 系男主唔like 2代一直冇買
其實個plot 點
狗唔狗血
同xb1 比呢？

巴打你個gm盒封面係光同Rex既係咪豪華版封面黎？

點會，皇道得嚟啱啱好，玩埋DLC成個感觀唔同哂，DLC片尾曲點題正到

當然前題係你唔討厭皇道戲

而家2代打到第三章尾有Chain attack開始無咁悶但係個地圖又闊又難行地圖指引又唔清晰搵路搵勁耐
Btw 想問d神劍係咪要跟返劍主既戰鬥定位黎用？啫係好似Nia做奶就用返回復既神劍Tora做肉盾就用返防禦既神劍？

有買呀遲下再收埋1+2既實體豪華黎珍藏

我係咁 攻擊角對攻擊劍 etc
地圖難到要去youtube睇攻略

重post呢段片

係，collector set 有另外呢個封面可以比你自己換
因為我鍾意光多d，所以用呢個

咁樣加成會勁好多 但又無話100%要咁

嗰地圖真係超級趕客，睇攻略都唔識跳。
少啲耐性都棄game。

你後期會發現可以主角玩奶，尼雅做魔攻師，tora做輸出兼坦，唔使再驚仇恨打落脆皮到，影響攻擊節奏。

玩完DLC唔太鐘意光
本來好鐘意

呢隻係我呢年入面最期待嘅一隻,其次就係FF7RE
之前隻xb2都玩左成200-300個鍾,爆左都有啲唔捨得
呢隻我諗都會燒我好多時間
如果未來port埋xbx就好

抽神劍應該係最燒時間，玩到170個鐘先齊曬

岩岩拎翻隻伊拉出黎new game

xbx整過D人設先出得街

唔驚呀
呢隻xb1都重新整過啲人

好似睇完套皇道動畫咁，其實好滿足

係，隻game研究完戰鬥系統識玩其實玩法好有深度

2個故仔其實好完整，人物建模討好，音樂更加冇得彈，戰鬥系統亦都好有深度。
缺點係switch機能不足導致唔流暢，ui介面簡陋唔方便。打怪打擊感唔好。
個女主角真係好正，同一個人有賢淑同埋傲嬌兩種性格。

我都有買dlc，但係冇左焰，冇玩本篇咁狂煲

佢有更新，可以用簡化模式唔洗睇生化人演武

xb2 音樂真係做得好好。我成日覺得一隻game音樂做得好已經成功左一半 戰鬥就不過不失啦 基本上中後期都係玩劍主四連多 導致大部份5星神劍都只係得個睇字 全部5星我都解晒羈絆但有一半以上用都冇用過

乜你唔知依條片搞到平民個名臭晒咩
1.) 打得果28個鐘扮爆機, 隻GAME正常28個鐘連主線都未必打到一半
2.) 完全無去了解個系統就話佢戰爭得AUTOPLAY (或是根本有心老屈)
3.) 比人踢爆後, 完全唔肯接受批評, 淨係識老屈批評佢地既係任豚酸民
最後依條片傳到台灣同CHI NA, 差唔多識中文既都恥笑佢地, 除咗引戰索狗

未玩過應該等玩終極版先，之後再玩返2，定係玩咗2先？

依家玩2 爆唔切喎 不如玩1先

兩隻GAME係一件發生之後既兩個平衡世界, 邊隻先無所謂

但亦証明真係有人信

本身主角群 加埋支線神劍已經夠晒爆機
抽劍又花時間又無必要 但為左d人設同支線又好想抽齊

香港都有藍屍啦， 一樣道理

批評人地愛好作品好易啫，一句話主角低B，戰鬥無聊就ok，再加埋呢條垃圾片做「支持」

部份神劍任好正 我最記得係伊吹 比火雞人當做公主

雖然 XB2 都好玩, 但XB1 係我心中既神作級作品

唔係switch機能不足，係mono未用盡個機能啫，黃金國已經靚好多

買2定買呢個呀
未玩過

日森訂會平啲？

我諗你買求其一隻先，爆咗機就會想買另外一隻，所以都無咩所謂買邊隻比較好。

我見2個價仲企得好撚硬
不愧為任地獄

係咪即係 猛將傳咁

可以玩哂 全部劇情+ 新劇情？

咁多人話2好玩
但我想講
xb1係好玩好撚多
唔買走寶

係

如果我玩xb2.(爆咗機)覺得戰鬥麻麻
請問Xb1有冇大分別
睇gameplay 好似差唔多 又係連技break.... etc

個陣一爆咗xb2就立即賣走咗 冇留戀
不過係啲歌好聽

XB DE Collector's Set

英國就係黑膠（£89.99）

澳洲、紐西蘭無咗隻黑膠、CD Redeem Code & Square Poster，變咗CD（AUD $169.99）

日本係色紙+鐵盒裝住隻CD（9,878 Yen）[香港都係呢款]

美國得Artbook（US $79.99）

我仲心大心細緊買唔買Collector's Set好
XB 2仲未玩

有無人知港版係咪狗源代理?

係狗源代理，咪撚買港版

自家game緊係啦
其實唔追個啲收藏版既呢隻用券換好抵玩

又唔好咁講
我已經準備偷跑後28小時等睇佢又衝出黎柒

開頭未熟覺得普通
玩到未來視係咁爆玻璃就停唔到

冇得好似2咁轉blade, 有返裝備/紙娃娃系統
角色培養比2豐富, 每個character 唔記得可以裝6定8招,
招同招之間有combo, 簡單d講就係mmo個種戰鬥方式

下面有少少劇透

其他方面
人物 1 >> 2 (主要講人物塑造, 人設可能有人覺得2靚D, 但我覺得太手機game feel)
音樂 1 >= 2
地圖/場景 1 > 2
故事 1 >> 2

日本色紙要日森訂個個特典限定版先有
就咁買都無

佢根本28個鐘都無玩過就出左片
剩係睇動畫演出都O咀到第三章。
而家有幾多驚會咁樣做動畫

可能最初諗住係wiiu上

無玩過1,2 直接玩極版會唔會好ON9

有睇過佢地d片，真係咁多條唯獨呢條片係評到柒撚曬
好彩個陣睇完條片後有上連登，唔係真係信左佢地

極版有1全部, 可以先玩再玩極

X2
xb1係好玩好撚多

1先係神作
當年為佢玩部垃圾WII的
佢既音樂係神級,由其係戰鬥
一撞RARE有名敵人時個氣氛真係超熱血

1代堆名冠真係會試下打
2代快快手兜路睇故算
加上堆時限任唔會令你咁急推故去下一幅圖

記得個D唔知BUG定咩

係大MAP到可以推D 有名大怪落街

屈LV

スターライト☆ニー！
7、80lv普通猩猩
亦係2代改走左寶箱跌寶既一大原因

係,呢隻大星星

印象好深

有片睇

應該會FIX

多謝糾正
我澳洲個到都打錯咗
係NZD $169.99 (紐西蘭)
澳洲只係AUD $139.95

Pre-order仲送多個Keychain

最抵係澳洲版，但係澳洲EB Games已經賣哂

最正就uk 又黑膠又有code

無黑膠機得個擺字，咁大盒都唔知點擺，不了

好好奇想知xb1都係10年前既gm未至於好舊點解會出黑膠？d玩家有冇咁老定係外國仲有好多人用黑膠

未玩過1淨係係youtube聽下Ost都覺得好熱血xbx都ok但係都係1吸引d

戰鬥真係超熱血

我人生玩過咁多RPG入面
最中意既MUSIC

機の律動

好想玩

以前Wii玩過一排無玩
係咪應該入返坑

阿戴爾靚仔過on9仔rex咁多
光真係唔識野

ntr佢老婆

一諗到on9 rex晚晚3p

一條女兩個玩法，真係服左高橋

仲可以加埋NIA

唔怪得要加埋大家

二周目後就會自動獻身

值唔值係eshop用635張卷買晒兩隻1同2集？

值

超值 二集都好好玩

未玩過一，你咁講會期待下
二嗰個戰鬥系統作為rpg 黎講真係好好玩，超晒班
咁一個戰鬥系統係咪屌打二嗰個先？

打擊感真係唔識講

你可以當佢冇打擊感，根本唔係動作驚

好似以前嘅online驚咁，hi到就當中招

行く手を阻む者
敵との対峙
名を冠する者たち

上面我有講少少
1戰鬥系統可以話係2簡化版

Nia 神劍mode都好正

唔好漏左成班神劍

我覺得全GAME最靚人設就係神劍NIA
所有野恰到好處 除左對波細到浪唔起件衫

咁可能會失望，真心覺得二嗰個戰鬥系統好好玩

我反而中意1個種簡單多D

1戰鬥系統好難話係2嘅簡化版掛，根本係調返轉
1代仲複雜過2代，戰鬥仲多野要顧，每隻人物特色仲明顯過2代，根據配招唔同可以有幾種玩法
未來視系統更加係前無古人後無來者（印象中）

Btw，焰>all

不過d 女好似2代好j d

1代好似好地味

2代個個都五顏六色，衫又潮

焰係賢妻良母

訂咗日亞限定同德亞Collector edition歐版

見到英亞普通版有送齊Preorder bonus poster + keyring 想買埋 但49.99 GBP

訂咁多做乜
我宜家都係訂左日限+英限 但想cancel日限

係咩, 我剩係覺得 2戰鬥好忙
cancel, 轉人, qte, 冇停過手
回返前面位巴打, 1戰鬥都好好玩, 絕對唔會失望

巴打有無佢個樣嘅圖

我都唔係好明佢隻隻驚都話見人見智

咁睇唔唔睇條片都一撚樣

XB1 睇落無XB2咁多女女睇

冇計，講女嘅話1代無論質同量都差2代九條街

儲開限定，唯獨美版限定望落去太兒戲訂唔落手（賣個盒），都係等賣街熱潮過後睇睇會唔會有現貨賣，雖然宜家啲貨應該都去曬ebay黃牛度

本身歐版限定想係fnac訂有poster送，但4月果時法國停曬工，宜家無了

不過如巴打之前所講歐版唔睇好6月中會送得到

焰既CV爆過料話其實佢有配過一段同REX結婚既後日談
不過正式出GAME CUT鳩咗

唔好意思,想問下呢隻係新故事定1+2黎?(未玩過)
睇個TRAILER好似幾正咁

1+1後日談(新故事)
無2

好想有後續

下地野紫把聲

係咪要等xenoblade 2終極版

依句真
想知佢其實點生存
d片都冇人睇

依家個ending已經好完美，cut左的確好啲

你標明係係劇透會好d
依個都幾重要下,唔為意禁左入去就奶野

其實1代都出左咁耐啦，好多人冇玩過都知掛
雖然官方trailer都冇爆當新game賣咁

絃絆對話係父母墓前講果堆野都好明顯，專登揾青龍阻住哂

我隻xb2買左兩年幾，呢排中國肺炎多咗喺屋企先開返出嚟玩

我冇wii未玩過xb1,見咁多人推薦會買嚟試試

佢唔係FF個D賣外表

但劇情/音樂,遊戲性/系統黎講
我個人係完成覺得吊打好多所有大作RPG

由其中意OPEN WORLD既人

想有十幾日

第一次睇呢個review，我覺得係佢玩唔明個系統同玩到中前期就冇玩落去，佢睇佢成段片都冇光出現所以個戰鬥系統係未完全開曬，到中後期對住啲強boss怪物就自然會去深入了解個系統。
前期要好長時間先完全玩得曬個戰鬥系統係呢隻game最大缺點

xb2女主人設
但見到男主就唔想玩
今次xb1就有興趣

Xb2揾路揾撚死導航廢到離譜 最多時間用響揾路

到底買咩版好

隻驚成100hrs遊戲時間，咁樣安排都可以接受既

睇留言，串佢28個鐘頭爆機可以玩speed run，諷刺佢未玩完就扮爆機評game。

其實無乜所謂 基本上都係隻ost/poster有分别
英版就黑膠+code+大poster
日版就CD(日森訂有大色紙)
美版就乜無好似

1代神作無誤，當年第一次踏入巨神腳時嗰種震撼仲記憶猶新

「名を冠する者たち」首音樂，記得以前喺youtube睇過有段日本仔回覆，意思大約係每次打ユニークモンスター，當你聽到開始入副歌時(最熱血嗰部份)，就代表你勝算將近

我覺得佢根本無玩到28個鐘，或者28個鐘掛左10個鐘機。

齋打嘅就淨係買Game
想睇吓啲人物設定就買美版
會留意BG音樂嘅就日版
無黑膠機、又想要個鐵盒就澳版
終極收藏當然係英版啦

講緊同一系列嘅兩隻Game，王道得黎開頭有啲悶嘅係XB2
劇情好又勁好玩嘅係XB DE

唔好買行就得

仲玩緊XB2
唔知出呢隻個時玩得完未

有D興趣買1+2
FF7RE覺得好悶
但好中意玩DQ11, P5

ff7re忍手等pc版

買XB1先, 見你地個個話XB>>>>>>>>>XB2

XB2已經好撚鍾意，XB1會唔會玩到食大麻咁架

玩到邊先

有玩過大亂鬥見到某命魂都知咩事

隻game成十年前
今時今日真係無得講話怕劇透?
就算有人真係當年無玩依家先玩
都無乜可能阻止人劇透
因為要透既十年前都透晒
你無可能十年後先禁止討論劇情
只能自己避

其實除左走佬同高lv d有冇得避d卒仔戰？有時想拎道具/探索緊個地形個陣d怪成日追過黎打有時太多走唔切畀佢地打死左

講起xb2又想重玩
前前後後爆左三四次

啱啱第5章，暫時60小時

聽左新曲

我xb2比焰隻角色搶左我470，而家啲game其實人設真係好重要,新game唔似ff7r果啲咁，一大堆人知道個故事。，好似我咁，超任之後都冇玩過任記，第一眼都係比隻角色靚唔靚而入坑。

點解畫面仲係360p-480p
我都唔係話要佢出1080p,比返720p - 900p 得唔得

你邊到睇到佢360p-480p

睇佢條pv
感覺仲差過xb2
唔知係咪youtube壓得差
條片中遠景開480p同1080p 係0分別
實機我估佢頂盡720p dynamic resolution

2020既角色模組企係2010既Remaster HD模組上面
執過都係咁話
後日談有媒體風景片可以睇下岩唔岩心水

掌機實機

就咁睇幾好,但未到巨神腳
唔知依d視野閞闊既大草原咩表現

咁畢竟今次係XB1第一次中文化+高清化，咁玩過XB1/睇過XB1劇情嘅都知XB1劇透咗就唔好睇，咪收斂少少囉
利申幾年前玩XBX之前喺nico大致掃過1啲劇情，好期待新玩家會有咩反應

我個人理解啦，對此XB1同XB2：
人物建模：1DE同2都係行二次元風格，1(wii)行三次元風格但係表情唔得
場景建模：2同1DE用同一個引擎不過1DE有再tune過
長度：本篇1同2大致差唔多，甚至1仲長啲，兩者都係做下支線100個鐘走唔甩
音樂：1同2都高質，XB1上限比XB2高、但係下限比XB2低
劇情：2少年王道，1青年向，1嘅劇情相對嚴肅啲、冇2咁揀觀眾
過場：1同2都又多又高質，不過2遲1七年先出點都進步咗嘅
戰鬥：個底一樣(都係好複雜)，2相對簡單，1比較有深度

頭先夜晚9點西方媒體解禁咗Definitive Edition嘅Preview，溫馨提示，Future Connected真.過場(我唔肯定embargo有無禁，但係我喺網上見到 sosad )第一段就係本編劇情最後一段，簡單啲講就係會將本編劇情幾個重要轉折位全部透個清光，雖然上面嗰段冇，不過其他片小心啲睇
網上攻略同理，都係好容易唔小心劇透嘅

諗住原汁原味玩
而家開始唔入PO了 驚劇透

XB2我反而一般
玩到中後期仲要放置左而家都未爆機
越玩越悶

所以呢隻神驚一直冇咩話題+少人留意HIT唔起

以前玩真係玩到唔捨得爆機
要講唯一缺點既話
就係出左係WII呢部垃圾機到

尋晚岩岩入手左1+2 係咪建議等左1出, 玩左1先玩2好D

冇咩所謂

故事又冇關聯

見你地講到xb2咁長, 我怕出1果陣未玩得完2

個仆街地圖有冇第二集咁仆街
第二集難玩到死,明明隻GAME幾正
係個地圖趕客

樹唔到真係難行到癲咗
有啲支線睇住攻略都要搵好耐路

1其實唔係好記得,太耐
但印象中唔會點卡關同反感

而2個MAP好撚難睇絕對認同

其實我幾鐘意2代既地圖
不過1代既地圖冇2代咁錯綜複雜
所以唔洗咁擔心

今次地圖有導航(然後連任務拾落物都有標示)，雖然聽講喺高低地形好似效果麻麻

XB1=DQ=jrpg代表作
開頭同結局係點係人都知 係差在你中間點演繹 呢啲咁皇道既rpg買小見小 希望佢整完呢隻就出xb3
Xb2唔係話唔好 不過個地圖設計得有啲“精巧” 有時要研究一段時間先搵到路 個抽蛋系統又煩 比起xb1始終差咁啲

古拉卡咗我好耐
開頭完全唔識行

卡得最耐係古拉同舊工廠
太多高低差同隱藏位

買DLC可以set怪唔主動攻擊

1代真係行晒全身
唔似2得幾忽比你行
真係有行晒全身既感覺得龜
龜尾落船行上龜背主城，係回廊係咁兜到龜底再去龜頭
不過好多人行回廊行到屌老母

如果佢行得快啲其實ok
我覺得佢用太多時間係行去唔同地方 有啲重覆
有時搵到啲新地標 多數都唔夠lv 打 要後期返去打

1代每個地圖都有堆支線任
解晒之前都會係果區遊走
即係似以前olg解晒一區轉地方玩順便睇風景咁

岩岩先發現原來日森個個特典色紙 原來普通版都有

希望今集中文版啲字體好過2代。

細明體+斜體真係好趕客

原來隻驚已經10年前
你仲記得咁多

日文既話冇問題

中文就唔知.了..

劇情演出 2 > 1
比返啲面子2代啦

第2集cutscene熱血到爆
第一章焰vs滅
金毛, 咖啡歐蕾出場
仲有好多

焰變光個幕

好玩既遊戲就會一世都記得

因為rex個on9仔搞衰哂
如果主角個造型係阿戴爾咁樣

仲有半個月

我84小時先玩到第8章隻驚真係好長

外型幼齒，冇料扮四條鳩衝，我都唔多like xb2 rex,希望嚟緊xb果個會討好啲

有段左膠劇情有唔小人屌
但偏偏唔左膠後面會陷家產

咁滅真係無辜既

但無on9 仔 Rex 又無D咸濕on9 劇情

綠毛初出個段加埋個BGM真係熱血到

綠毛將焰變做馬尾，我唔多like

望落廣告啲一閃而過嘅中文幫鏡頭，成個UI界面應該都係以圓體為主

好睇過xb2

睇完呢個post 更加唔想買xb2

2代其實係咪無得跑步？檀佩蘭堤亞個地圖大到...又行到龜咁慢周圍探索到就瞓著

咁又唔得
XB2後半係解緊XB1後半既謎
雖然要你有玩過xenogears具體知道索哈爾係咩黎先可以自己估出黎

係youtube見到有人放左打final boss既cutscene比較出黎
驚劇透既唔好再youtube search xenoblade啦

可以SEARCH下佢既SOUNDTRACK既

片就最好唔好睇了

連官方trailer都唔好撳

Youtube啲algo隨時導你去劇透

最多跑之後撳Y制自動向前

日任頭先放出街嘅 WebCM3同4 都隱隱透咗劇情第一個轉折位 雖然話官網故事頁都透咗 等陣先唔係仲危險咩

果個佢應該唔當係劇透加啦
當係引你玩既點,同後面d大轉折比,依個算細

比條LINK黎睇睇
我一早爆咗唔CARE

周邊嘢

鎖匙扣

圖

本身冇睇,再搵條片原來唔係太長得40秒

認真，未玩過Xenoblade 1 之前真係乜trailer 都唔好睇係最好。

當年我完全未睇過xb2 任何trailer，連光既存在都唔知道，
睇第四章光出場時果幕真係好震撼下。

光未出場，范達美死果幕已經好震撼

不過一出場我就high到唔記得佢死左

終於訂到
昨日開夜晚就Full

high係咪因為光著得小布

光之前睇pv劇透左
玩過1代見到未來視好難唔high

webCM3 最後幾秒見到白臉好似開眼定點
原版有依一幕嘅咩

冇野了 睇返舊片的確有個幕
以為加左新野開心左陣

可惜只係加回避率，
如果佢真係加1代既未來視系統入戰鬥

遊戲兌換券剩返一日乍

大家快手啲買埋換xenoblade

可唔可只join一個月plan 買張劵，一年內用？

可以呀 我都係咁

嘩我屌 道友明咁 有無link呢條片

姐係過左今日無得買卷？

最後係聽日

但係歐版好似先360
日版390

直銷

Search 3i game

我都係，我睇片當爆機算

問xb2

最後今日喇

尋晚換左希望到期前出zelda

兌換券邊度有寫買既期限

香港姐

嚇死了

仲有十一日！

冇咁好死掛, 任記一定計好晒先出呢d ticket
況且zelda 2依家除左trailer冇任何消息

之前日本初初出都係寫期限，後尾變左常註

仲有冇卷買
好似miss左平野了

香港張卷全球最平
難得港服有正嘢

日版限定set係咪得返集運再送

download 完以為有得玩

日本亞馬遜又突然有貨（唔係炒價）
可以直送香港

日亞時不時突然會有少量貨（可能有人退訂）
可以直送香港
想買日版收藏版可以得閒就入去睇下

岩岩見完你講入到cart又冇左 我聽日再睇下

巴打記得唔好買狗源，要中文特典請去巴哈商城落order, 相比港代理版特典重有多一個書籤。

6月4日 Cover

送埋條Link俾大家

點解要出remaster呢

感覺同wii版本畫質冇咩提升

利申：未玩過

呢個仲有，試下

去到比錢又冇左 好多人搶

唔該巴打
限定其實賣曬一段時間但普通版pre-order一樣有齊兩樣特典

又得左 唔該巴打

咁都叫冇咩提升

巴打隻眼有事?

巴打驗下眼好喎

shulk型到顛

驗下眼 應該重有得醫

xb2 128h終於爆機黃金之國應該趕得切 xb1出前爆
Btw 黃金之國手提mode既畫面靚同清咁多

偷跑未

買左2仲未開始玩，係咪應該玩返呢隻remake先再玩2？
同埋隻黃金之國值唔值得玩埋？

值
順序 1 2 黃金國咁玩

終於訂到Collector's Set

1 2 黃金都超正

上日森訂左
仲買埋隻2手既第二集
好貴

我反而覺得黃金冇正傳咁好玩

黃金國戰鬥比正傳仲爽，又唔洗抽石頭，劇情補完埋，值得玩。

XB1DE，Fami通高橋訪問，雖然應該冇劇透內容，不過以防萬一，quote一quote

然後發現有一小段會劇透到，分開擺

好耐之前玩完2冇玩黃金國
最近先買黃金國玩緊

我反而覺得黃金國好玩D
可能因為D系統簡單左
正傳抽神劍真係好反智
開D地圖技仲要換黎換去
黃金國就固定得6隻神劍唔洗煩

不過因為都隔左幾耐下
真係有D唔係咁記得正傳劇情

之前又話XB/XBX分兩條線
整新作既話 XBX 係咪己完

18年8月開始整 唔夠2年就搞掂

唔該哂巴打，係Reddit見到有原圖分享
有興趣可以撳入去睇

黃金打主線好玩
xb2 育成打挑戰/unique怪好玩

HK01嘅人寫咗篇文講Xenoblade，篇幅太長費時貼哂係到

撰文：賴浩然

筆者個人Xenoblade收藏。

多名作曲家編織的神級音樂

《Xenoblade》的音樂是無可疑置的神級，由幾位作曲家包括：下村陽子、清田愛未、ACE+及光田康典各自負責再總合而成。下村陽子自然不需多講，有玩《Kingdom Hearts》自然識貨，遊戲的主題曲及少部份版圖曲如《Colony 9》都是由她創作。然而創作更多首版圖曲的清田愛末更是令人驚喜（Xenoblade更是她首次為遊戲作曲）。不過筆者個人最喜歡的是ACE+的《Gaur Plain》及《Mechonis Field》，尤其是後者與機神界絕配，當年筆者常常玩到停下來欣賞。最後光田康典的Ending主題歌《Beyond the Sky》，一聽已經是Xenogears的《Small Two of Pieces》的Xeno味，填詞更是神級地與結局呼應，為作品完美落幕，簡直是畫龍點睛。最後便是雖然使用了四名作曲家，但遊戲的編曲有著驚人的調和力，遊玩時你不會感到其實每首是不同人創作。

舊版神級 OST，Switch 終極版的BGM有再Arrange，遊玩時可切換新版/舊版

10年間最佳RPG當之無愧

雖然當年的畫質不佳，也受機能受限，但以遊戲好玩度而論《Xenoblade》是接近完美的作品，更有著換裝備時武器及衣裝直接反映的紙娃娃系統（Xenoblade 2有焰和光卻不保留紙娃娃系統，可惡）。因為筆者是超喜歡探索、細味劇情與及聽音樂的，個人對《Xenoblade》的喜愛度比同樣優秀非常的《P5》、《DQ11》、《Bravely Default》等還要高。隨著高清版及追加故事的《異度神劍終極版》推出，有了中文及各種系統改良，確實誠意推介Switch《Xenoblade 異度神劍 終極版》給各位RPG迷。

補下當年其他香港媒體講嘅Xenoblade X，嗰陣01仲未開：

淨係玩過2 都已經好鍾意
睇下呢隻會點

無玩過之前果幾集，會唔會唔明個故仔？

有無評劇情同戰鬥

呢個第一集黎

終極版喎

下個post頭加建議順序
Xenoblade 終極版>Xenoblade 2 > Xenoblade 2 黃金國
Xenoblade X 獨立出黎 幾時玩都得

但其實1同2故事都係完全分開 掉轉玩都冇大問題

你當係10年前wii版嘅remaster/remake
第一集加後日談

希望xb2都有後日談，個結局都仲係冇講到兩個女主角點解分左體

有得揀女就最好

英森訂既collector set要延期

日森30號出貨
好彩用卷買左

咁我都卷換左 不過驚佢要delay好耐先出到姐

有寫(佢自己話係無劇透評論)，不過我自己覺得，Xenoblade 1嘅劇情係，你事前知得越少就會覺得越好睇，所以……自己決定啦

今集冇得媾皇女

唔該巴打，我都覺得佢有輕微帶過，所以無貼出黎

好似有偷跑 鬼佬
FB見到

老任又落廣告 希望好賣

打2個時因為有追post所以有啲位比人劇透咗變咗無咁震撼，不過個故仔真係好好睇
但隻黃金國dlc打咗一陣就無打依家攞出黎打番，睇下出1前爆唔爆到先
應該會買1嘅collector edition，其實好想買番2嘅collector’s edition

玩完ff7 remske好想玩其他jrpg 呢隻同ff7 remake有無得鬥？

點會無
近十年最佳JRPG，音樂劇情演出都係頂級
剩係個世界觀都屈哂機
除左畫面

我建議你睇睇gameplay先再決定,因為人人喜好都未必一樣
但係如果你暫時無新game想玩,又鍾意Jrpg嘅話
why not give it a try?

影之FF7 XEMOGEARS團隊既後續作品
你覺得有冇

買啦

琴晚見fb有偷跑岩岩係咁意碌下YouTube見到已經有gameplay睇黎要禁一禁YouTube

好似好早就有，破解版

本來想話假嘅，
然後訓醒一睇真係有破解版出咗嚟

咁大家真係要小心啲

偷跑左？

唔知，一向唔理盜版嗰瓣

睇黎都係潛水好啲

youtube見到有gameplay walkthrough成2個鐘
自己睇路啦

一代定後日談先，我剩係驚後日談

呢隻係咪買咩版本都有中文？

好似係

主機連game大概要幾錢??

美國已偷跑

全區中文，唔放心上番eshop會見到有咩語言

香港幾時會有偷跑

有冇咁貴，見到外國或淘寶都係大約300幾

呢隻有冇得用 ticket 換 ?

Thanks ! 仲有一張可以換

買實體定數位好？
主線有幾長

我都仲有一張劵，而且未玩過呢個系列，諗緊買實體定下戴版好

好羨慕d 人未玩過

eshp都係429，一係eshop一係黃店水貨。
港行不了。唔想比狗源賺。

已跑

行貨已跑? 有無水貨?

仲要等到29號 電子版

我日亞買
正日仲要等多幾日先有得玩

當年我玩主線+部分支線 200個鐘咁上下

邊到有

參考價錢，唔好幫襯狗源

200咁都係買數位好

背定啲對白，同shulk一齊講

3DS嗰陣忍住唔玩⋯就係等遲下再重製⋯

終於等到了⋯

title screen

又要打 jjjjjjjjjjjjjjjjjj

will 版我冇玩支線

數位撚要等到29號

講清楚啲ok?唔明想表達咩意思？

冇玩過任何前作可以直接開呢隻?

yes

實體咁快有?

靚腳，j左

成日見人話xb2玩百幾個鐘
但我都只係玩左65個鐘左右
解支線任線我都鐘意
不過我真係頂唔順佢個抽神劍系統
仲要有咁多隻神劍要育成

所以想問xb1有冇d咁煩既野？

屌數位JJ今次輸哂

冇 專心玩壓級打boss 啦 利申太難未試過

輸到死哂

老翻狗又出黎扮偷跑

刷存在感啦嗎，一句彈埋黎話偷跑左post張圖唔知咩意思，重點係即係邊到有貨？

放張卡帶出嚟睇過先啦破解狗

條友我block撚左
老翻破解狗黎

冇，但支線有限時
你唔及時解掛住衝主線會miss晒

諗起某個實況主

係咪已經可以倒數定28個鐘平民又衝出黎柒

想睇

玩少少扮代表

自動攻擊

我通常都解到冇哂支線先打主線

邊個 想睇

我都貼一個
呢個黑人啲 Xenoblade 剪片手法好鬼正
搞到我全部睇晒
（最尾音量注意）

佢twitter已經想玩隻game想到痴左線
之後火紋啲片都好正

ミノル
果兩首歌真係

yes，條 GBF Part 3 片都笑死
呢種剪片真心正

D音又真係啱

因為dump咗出街，爆出嚟嘅技術數據

呢個都屌我即刻罷睇

仲等今次?
上次XB2已經BLACK LIST咗佢

hi gbo 巴打

笑撚左
條柒頭真係唔識野
D 玩法都未出黎就當玩完
初頭冇咩配搭係auto 攻多
但後後食完野回bar 快左係不停連技爽到仆街

隻game除左戰鬥系統其他項我會俾好高分囉..

我爆左機喇
個戰鬥系統拖泥帶水
育成又麻煩到pk
Dlc個直頭支線變主線

今日有偷跑未

想快d睇到個段
未打唔好google咩黎 會劇透

爆咗機先係真正嘅開始...
隻驚其實幾hardcore，教學無得重溫，系統複雜，有一段主線幾倒米吓，又要抽神劍。60lv就爆到機，根本體驗唔到戰鬥系統嘅全部。

xb1個畫面玩起上黎無xb2咁好，望上去岩係怪怪地，咁既質素賣咁貴唔多抵。同埋佢啲字幕字形好撚唔慣，希望遲下有更新

留名仲有3日

有偷跑未

希望日美版有得偷, 港版狗源狗都唔屌

急不及待想玩玩了

直銷網有日版 美版

零售價預計價格大約 日本版 $390 美國版$360

睇嚟用卷買eshop版慘過食屎

一樣
仲有日森收藏版黎緊
都實遲

ching你玩到第3章就明，佢嘅戰鬥系統堅正

爆左機
唔覺
個人喜好問題

戰鬥其次啦

劇情先正

在注入了大量新系統之下，《Xenoblade 2》的戰鬥是更加豐富及有戰略性（或者可以說是侵略性）。是不時要作出佈局策劃、觀察狀態與時限、分秒必爭的遊戲，比起上兩作更加緊密及出色。但相反而言，如果玩家沒有理解戰鬥機制，令戰鬥拖得又長又打不出傷害，難免會誤以為很悶很重復，情況就像打麻將只懂砌雞糊那樣。

from 支那01

個比喻幾貼切

岩岩見到日馬有editor collection，諗左陣比人秒左

笑左

淨係玩過2代，xb1戰鬥係咪類似黃金國咁冇得轉異刃，我怕戰鬥冇2代正傳咁好玩，正傳玩左200幾個鐘乜異刃都練下玩下又可以比唔同角色帶
黃金國個feel太簡化打爆就算
xb2個戰鬥系統真係好正，可惜太多人淨係識鳩禁就嫌悶

我覺得一代主打係每個角色都有自己既玩法去改變未來，好難同2比，因為本身都唔同方向

數位版jj

最嬲係爆機都未打得死隻濕尻大猩猩
一開波成日秒尻我

果隻大猩猩智障的
成日十萬九千米外狗沖打柒你

睇錯

反而爆左機、第一件事
係返去打好大隻既暴龍

隻暴龍算易
唔係冠名怪

今集個戰鬥好似簡單左？
冇cancel 連技咁
定玩後少少先有

虎女同rex真係好襯，拍埋光焰度好似家姐帶住個細佬咁

一開始已經有,只係你唔會知道要咁連

擺明賣姊弟戀

唔知今日有無呢

想問下老任數位版 29號出既話係幾多點玩得?

28號23:00

數位無人權

新手，玩呢隻家Zelda 好？

你講乜？

數位今次用券平咁多 仲要聽晚都有得玩 都係玩遲1日姐

Zelda 同呢隻都好撚正，建議玩晒

collectors edition都出埋？

thx！
炒到咁貴 上次xenoblade2都只係600-700幾

玩呢隻加Zelda

屌你$1180

炒價抵啦，一早都話買數位隊冧零售業

雖則劇情上冇講妮雅係幾時鍾意咗rex 不過咁被拒絕真係好慘 仲記得個幕妮雅即刻抹眼淚

我都建議both，兩種類型唔同既遊戲嚟

上次xb2一開始根本無人買 又無乜鋪賣
我個陣重可以1516左好耐先決定買限定版
係唔知點解隻game出左一段時間之後就好多人想追翻 先搞到之後個價好硬

諗住直接用卷買1，2兩集
無玩過請問應該玩2先定玩1先

其實冇乜所謂，有ching講過係兩個獨立故仔，但係2有啲1嘅彩蛋，之前有ching建議過1先再2

出左3年
宜家行game鋪個價仲係企硬

依家去唔去到信和都成問題，偷跑有鬼用

1>2>黃金國
X是旦

1神啲定2神啲9

Why not both

你條破解狗仲好意思上水
祝你生生世世做中國人

Ching邊間買？

我覺得重制會將2嘅彩蛋放返入1到

1:37

上水有無

信和 $398 日版已買

當睇動畫就啱

搵到了，唔該哂

點伏法? 見好多人都話玩到中後期好評改觀
諗住玩完XB1先玩, 用卷換哂兩隻
宜家玩緊風花雪月同薩爾達
風花雪月玩到後期EP19悶到棄左

戰鬥中後期先unlock晒啲野
地圖容易蕩失路
好多Cutscence

利申超鍾意2

信和個邊黃旗睇嚟都係聽日先去買

已偷跑？

我係星期日玩到ep19, 試過悶到坐係度訓左
最尾開封左薩爾達, 玩唔停到宜家
btw應該會係聽晚XB1開始前爆埋風花雪月佢

薩爾達 我最唔鍾意佢要迫人玩迷宮

你可以唔玩
直接入城打Final boss

火炆最大問題係前後期個難道差太多
前期乜都無個陣都叫有d難道 後期成哂型就太易無雙咁去

無心拎唔到神劍

玩過2有野送

我覺得係三個學院既校園故事變化太少，
搞到你玩到第三週目時已覺得好難捱。

洗唔洗爆機?

5年後個校園生活根本多9餘

咁我個人覺得紅線同藍線都ok既
黃線就無玩到了

又唔係一定要大師劍先殺到final boss

我覺得黃線最好
玩晒紅藍黃
之後想玩教會線 終於頂唔順

HI 既打
我岩岩入手2, 覺得幾明佢戰鬥配搭D野
有無咩攻略可以介紹下

玩完新手教學即刻用滑翔傘飛去打boss

分兩種combo
一係屬性 例如火火火 火光火咁 之後再用+破珠可以打好高傷

一係連招系統 破防＞倒地 ＞浮空＞重擊 用嚟打材料比較多

咁緊係最著神裝

想

大師劍係傳統，代代都諗住快d囉你叫人唔好囉

咁佢唔想玩迷宮最簡單就刷把人馬弓 再刷啲爆炸箭 再著一開始套高防士兵裝咁差唔多

細路仔先做選擇題

你砌既隊最好 可以打出呢d 三色組合

我覺得打融合連擊係最爽 又唔會拖長戰鬥
姐係係破防/倒地/浮空緊個時轟神劍必殺落去 個數字特寫大大隻

係，旺中 日版$398

要刷lv 晶片 人物升級點數要打嘅boss血太多 要速刷一定係用破珠秒

想要個手機環

唔洗wo
睇Enel speed run都係用融合連擊 唔洗刷野都好夠傷

玩緊2頭兩章
好唔好轉1爆機再玩2？

我涯到1週目涯唔到2週

打機打到要挨噤慘

可以，玩1多D人討論。
而且2 頭2章都仲未入戲肉。

直銷同Buy Game 2無咩，做咩要幫襯黃金啲黑店

日水有沒 中文字幕

直銷好似未有 whatsapp佢未覆

行貨有未

行你老母

依隻係狗源代理，咪撚買行貨

咁水貨有冇中文?

樓主Pin呢個

想問下如果用卷換係咪買呢隻就一次過可以玩晒之前嗰d?唔使買之前嗰2隻

任天堂行版games都係狗源代理要買就買日版/歐版/美版

或者港任數位

no,呢隻係第一集重製only
個兩隻要另外買

點解你會覺得係合集

其實另外個2隻指緊咩？ 3ds同wii既xb1?

我都超鍾意2，齊藤將嗣嘅角色真係一流

1 2 DLC都好玩架喎 1同2都正 重要玩法唔同

應該係xb2同黃金國

dlc黃金國易玩太多，都係鍾意本篇多啲，最重要係好鍾意焰隻角色，dlc得返光，求其鳩衝完主線睇晒個故仔就冇再掂。

師兄，你個名……

光同焰figure已訂
希望有命攞

有咩方法唔買行貨但有特典

UI靚左好多 字體都換埋
剩係玩過2 睇人玩開局無大波妹唔係好慣

（據聞今晚Review解禁）

大埔，已買 419 日水

酸死我啦

係咪有中文

置頂寫哂

多謝報料 即狗衝去

偷跑2日
數位輸了

搵唔到個壓克力立牌

台灣

ok thx

淘大日版399

有無人可以劇透我1同2究竟有咩關係
之前玩2果陣去到神果度一頭冒水

決定呢兩日唔再開呢個post 廢事有劇透

一早用卷換左

重製版，可以點劇透？

依隻係Remastered

有無巴打有188行情? THANKS

沙田 日水 388

大廣都有限定679連特典

買左又未玩過，建議閉關唔好追post 了
呢隻實有人唔落四重加密問一個問題

好彩Wii 3DS都爆左姐

劇情，鋪排1好太多
2係得d女角靚d, 其他野1大勝

FE其實好唔好玩？

想去隔離黃店買但佢擺工唯有聽日再黎睇

個個跑晒

養成+戰棋類別
偏小眾game 好睇人
我個人幾like
得閒可以買二手試下 就算唔啱玩再賣返出去都唔會蝕好多

我都想知有咩特典

有冇巴打知普通版依家買幾錢

日亞張色紙係店特，日版有其他店特，樂天送塊布
家陣本地驚出面買會送多個牌仔

不過我岩岩先發現原來個特典係行版先有，即係其實家陣堆日版其實都係狗源貨

日版預咩價錢倒？

呢個好似行版先有

玩1先定2先好d

建議遊玩次序：1終極版>2>黃金國
X可以幾時玩都得

樓主求pin

Xenoblade Chronicles: Definitive Edition review scores

VGC 5/5
GameSpot 9
RPG Site 9
USG 4/5
Screenrant 4/5
Vooks 4.5/5
Destructoid 9.5
Press Start 8
IGN 8
MC 90 (26 critics)
OC 89 (24 critics)

數位版表示想死

數位jj

依然係高評價

巴打係邊到訂？

之前係信和

ign原版好似比9分

唔同人評
條片dislike多到

依隻Game係狗源代理，咪撚買行貨

建議遊玩次序：1終極版>2>黃金國
X可以幾時玩都得

玩過2有野送

Q：想要行版個壓克力立牌可以點？
A：去台灣買

Q：1同2究竟有咩關係
A：

Q：1好玩啲定2好玩啲？
A：

Q：邊到買平？
A：日水特典葵廣$698
普通日版信和$398（電梯上3樓第一間，佢都擺咗隻限定1180係當眼位，全紅色盒）

Q：水貨有冇中文
A：有

Q：其他國家特典送咩？
A：

Switch 係咪無出x?

冇
未必會出

冇...X只有WiiU版
製作人都好似有回應過x移植嘅問題,
可能性唔大...

Xenoblade 續作講到明會有
呢隻賣得好嘅話都有機會port埋x嘅

X麻麻地

我買水都有特典

數位人要等到聽晚好痛苦

一諗到唔會比狗源行貨當水貨賣賺到就咩都抵晒

見youtube有偷跑中文版了，字型及UI介面比起二代好好多。

真

今日開始玩
仲未摸到個戰鬥系統精粹
玩2果時係打一下計一下cd 咁
依家1係時間反而仲難捉路
唔覺有cancel 既手感

個連擊系統好似係暫時唯一既傷害bonus
有冇人知要玩到咩程度先開發曬D 戰鬥系統

FE 麻麻地
各方面都係中庸
冇咩特別突出

影響唔大
可以2先再1

行、水都有普通同特典，行貨最主要問題係狗源

無cancel依樣野,主要係技能次序同cd管理
佢唔同角色既技能用法都唔一樣
特別係melia個技能系統有好大分別
所以全部角色入齊隊先叫開發曬???

1唔會後面先解鎖,所有野一開始就用得
唯一解鎖既只會係monado既新招

今次終極版多左好多提示 有翻啲動力做下

ign條評測片比人屌到收埋皮

唔通佢想挑平民機
btw 28個鐘未

評測條友連主要角色個名都讀錯

平民垃圾好多
ign起碼知醜先

下村陽子，光田康典不嬲有保證

去到第4章暫時只要破防+打跌基本上咩怪都輕鬆過

等緊日森送過黎

xenoblade 啲音樂正撚到癲

i know that feel

玩左2個鐘，小任務好多，但我覺得幾好玩，個戰鬥系統唔錯。

（未玩過xenoblade 系列）

可以做下個post #1

日本無偷跑，星期四出貨星期五先到

係屋企見住焰做野，聽背景音樂聽足一個下晏都唔駛換

Digital Foundry分析

2代首counter attack都好正 雖然劇情係好老土嘅先輸後反屌 但係同過場配合得好好

與敵對峙正D
而且真係早期到後期都萬能key用到足
counter attack就唔係章章都有

2 D 歌好多都好深印象
counterattack 同埋drifting soul

11lv 打佢第一次團滅

鍾意desolation，鋼琴版

幾好聽
仲有冇推薦

等平民出伏驚評再決定買唔買

好似夠20個鐘，應該呢兩日出到片

Walking With You, 旋律同Desolation一樣

其他都唔大印象了

睇黎可以放心拎出黎掌機MODE 玩

又bin

平民有評價未呀？

掌機mode真心ok!! 無咩嚴重蒙嘅情況

d新手教學多到直程係教緊老人家打機咁

好多人都今晚先有得玩 討論條撚咩

上次XB2比人屌差唔多無教學
今次乜比夠大家囉

慢慢玩，宜家先玩到 6號殖民區

女王蜘蛛？ 都係清下小怪 就集中打佢
我monado戰技留黎開盾...

應該係道中隻名冠蟲

2唔係冇教學既
但D 教學一出就一輪嘴咁出
仲要冇得重溫

我第一次見一隻game 既戰鬥系統可以有youtube 出片教仲咁多view

想問下直銷係唔係可以攞貨

玩過2代，開game有100000G特典領取

今晚12點先有得玩

日版水貨有中文?

從未玩過
揀arrange版BGM好似好啲？

巴打 係咪好運？

買左dlc先有，隻game第一水玩果班真係非洲人生活，買生活物品升信賴都要左度右度

2 bgm係好
但個人覺得1淨係ガウル平原一首已經屌打2全部

x貪個地圖正
主線就

I miss you完已經回不去鳥
菲歐魯～菲歐魯～♪

(望標題)
唔駛買DLC先有

Ps4:終於無人同我爭mon

買數位版係咪今晚11點玩得
成個月前買 差啲唔記得

巨神腳

普通實體係咪咩都冇?
咁等買數位算

琴晚玩左陣，D 支線任務真係成條線係地圖「指引」你行，
唔怪得大家玩2果時咁唔習慣。

原本冇加，一代本身重少指引過2
2比人屌得多先加上去，而家d人係要地下有條線先識玩

採集任務有晒紅色感嘆號，wii版邊有咁貼心

我都好出奇，佢D 任務完全係冇難道，跟指引，去檢東西、打怪物就算，易到痴線

其實我鍾意X2 既難度多D的。

但d鬼佬評測都係讚依部份就知
而家大部份人係想要咁

拎咗限定版第一時間開隻cd嚟聽
戰鬥、與敵對峙同機之律動超越原版聽到扯晒旗
冠名王者就鍾意原版多啲，新版少咗一啲激昂感

有無人覺得戰鬥果陣個qte要按b個判定好有問題
永遠按左=無按

1代最痴線係殖民地9班npc周不時會有新任
仲要因應時間周圍走唔會企定定
你撞唔到佢都唔會係地圖度見到"！"

講開呢樣嘢，xbx都有個波帶住你行，反而2取消咗

佢個判定好鬆下,是但按都按到喎
你係唔係按到但誤會左佢按唔到炸

我想問一樣強迫症患者嘅問題

撳Y掣個地圖，係一定要行晒先可以畫齊全地圖？

一開始個啲海已經行咗我一個鐘

真係無判定

呢個海算細

2真係跟住個指示行都唔岩

其實個教學都清楚講左個導航只係
指示個方向,高低同距離,佢從來都唔係指示條路線比你
係要自己觀察個地形搵路

重點玩緊2
有排未玩得住

所以我其實覺得2果個任務指示冇乜問題，
以前超任、任天堂年代既RPG 直情冇指示方向都係咁玩啦

玩得太多自動尋路GAME,返唔到轉頭

想問呢隻係咪類似殺爾達個隻rpg?

唔係

好似係開哂D景點,個地圖就會自動畫齊

今晚11點

+1LM

觀塘廣場台水380入手

特典個膠牌把劍插唔撚到落個座度嘅喂

其實係xbx畀人屌粒波整到冇探索性
所以xb2先至冇咗導航
結果xb2又畀人屌搵路好難
最後xb1de又再加返

教學有講，搵齊地標會開晒地圖

要摵左塊膠先

其實我覺得平民好多片都係鳩up
無玩得好深入
唔只呢條

冇理由，我第一水玩果時真係冇㗎啵，買左黃金國dlc先至有

2啲支線任搵怪搵到忟

2 有啲任既位真心 cls
估都估唔到

我冇買DLC, 有買實體黃金國，
收到特典錢。

佢講過機戰x>v就知咩料啦

果時成日要google

我玩左1嘅序篇，啱啱玩到女主死左，目前都係鍾意2代多啲

23:00 stand by

一開頭就比達同斯路

小心上面早期劇透

鐘意玩八方旅人
呢隻係咪必玩
見戰鬥好似FF7 REAMKE

屌 唔小心禁入黎睇左

同問

都係爆左機先再入黎討論啦

如果你鍾意JRPG基本係必玩

不過同你提及嘅戰鬥系統都好唔同

FF7R係ARPG

XB係auto普攻+指令式放技
你見到戰鬥會周圍走因為某啲技會睇你出技位置有附加效果
冇動作game成分

收集要素同隱藏要素多唔多
咁戰鬥咪偏向可以掛機囉?

其實根本2個個先最好 可以等玩家真係去探索地圖

原來我反轉左個座

個人覺得冇咩收集成分
但支線任務好豐富
同埋地圖上有冠名怪 有啲可能你爆機翻黎都未必打得贏

都唔可以咁講 基本戰鬥都要好好運用技能

屌上面有劇透撚

冇咩收集成份
儲裝係我玩RPG既樂趣

已入限定版698

你要儲裝有呀,隻game有紙娃娃系統
7個角色你要儲各自既多套裝備武器都幾係野
另外每個地圖都有本書仔儲d小物件咁

收集的話2代要儲BLADE...
不過係抽蛋形式

我比較鐘意喺地圖既隱藏位置拎到勁武器/神器
抽蛋.....

訂左實體今日先發送

玩落去你地就知

個半鐘

港任數位jj係咪要12點

劇情求答

咁講
XB1 XBX XB2
好多人都玩到幾百粒鐘

22:35
my body is reggie

RIP

屌，咁樣俾人劇透，唔撚再入黎住

戰鬥係咪無得好似二代咁換人？

劇情野不嬲4重加密先講

說好鳥的11點

數位版終於玩得

Load多幾次

話帶路好易果班,設定裡面好似有得熄

啱啱到第三章，個戰鬥方式唔係好慣
不過任務唔駛走兩轉幾好
個自動行有啲廢

玩得了唔入post~

港任卷入到驚

仆街重味翻到屋企

日本時間12點

玩後日談先
唔怪得之前咁快流出最終戰

終於玩得了

個地圖指示好過2

啱啱開始玩 同2嘅戰鬥方式算唔算差唔多只係換咗介面？
玩多陣先再作評論 不過玩過2覺得有信心保證

Btw有冇人cap低咗一開波兩隻巨神兵互劈之後彈xenoblade張圖好型

一代既諾邦真係最治療
唔似得2代咁勢利X咁畜牲

一開始就 卡關要刷 level

隻game滅團再重生係咪無懲罰？

啱啱開game
D指示教學充足到
我覺得非常好
頂佢個肺記得嗰陣玩wii 對攻略對到傻
D NPC多到 又周圍走 又要睇時間

我唔應該玩呢隻game

連買泳裝錢都慳返

買左
唔識玩
乖乖等攻略算

玩左兩粒鐘 暫時覺得幾正
玩法少少似online game rpg但佢係再好玩d 果種

我今日買咗 collector’s set，香港嘅應該係日版但都係港任代理？最詭異係個盒同裝game帶個盒都係日版，但入邊隻game帶上面係寫住KOR，啫係係韓版是咪正常的？

重量有咩用

減速度
速度係成隻game最op既屬性

戰鬥期間係咪冇得換人用？

真係清左好撚多
之前就算pc都冇咁清

開休閒mode會唔會易啲?

一路玩一路諗返起當年玩wii個隻解支線嘅辛酸
同埋外觀同裝備分開實在真係太令人滾動
當年啲裝混配起上黎基本上都柒到冇眼睇

暫時最唔慣
係打完隻怪開寶箱會彈提示問我執唔執

設定關閉左道具提示都照彈

Shulk成熟過Rex好多

寧願要廢裝都要速度？

得主角識補血
啲人啲血倒水咁

女主都係冇事業線

係咪行代水 我上幾頁有推測過，雖然我係facebook都見到標行貨但個限定盒係CERO日版

帶有時未必係 CHT，特別係港版 你Google會見到有人講

速度影響命中
你速度高隻怪打你會瘋狂miss

裝就冇咩所謂,可以見數值高就用
不過後期多數用S裝,因為可以自己裝石

玩咗幾個鐘 開頭好玩過2好多

隻game 啲 AI 廢過 2 代咁多

我指自己個d

洗唔洗咁多支線

解支線好好玩 睇每個人啲關係
未試過一開頭已經咁有代入感

高魯平原靚到
仲靚過古拉

呢隻GAME D裝
除左初始裝之外都好柒

佢應該係講

我懷疑你講緊二代理解錯咗

係，我理解錯咗，不過一代呢10萬我都冇拎，想感受返玩wii版嘅感覺

屌 用慣咗光無限戰技 成日手痕走去用戰技好唔慣
Btw好多怪成日圍毆我明明2代引怪都冇咁廢

有咩分別？ 未開過
但成隻game 暫時未覺難到要開休閒

老實講，地圖條引導線搞到我個人燥燥地

Keep 住d提示！同？就得啦

有無人開進階mode壓level打?

其實好想睇如果天之聖杯唔係光焰而係因維廸亞個女王咁款，唔知rex仲會唔會借個大肶比光枕

後日談係咁死

入設定關引導NAVI

社畜昨晚玩得三個鐘左右
岩岩出左新手村
今晚到星期日開始研究下個新介面同系統

打啲機甲兵 成隊圍嘔你

丟石頭逐隻引囉

我係覺得成盒所有野都係日板，唯有餅帶係寫住KOR覺得奇怪啫好似比人偷換咗餅原帶然後重新包裝過咁

想問下拔刀按b有咩用 同埋主角用咩技能樹好
敏捷即係加速度？

去setting 度熄咗佢

依隻Game係狗源代理，咪撚買行貨

建議遊玩次序：1終極版>2>黃金國
X可以幾時玩都得

玩過2有野送

Q：想要行版個壓克力立牌可以點？
A：去台灣買

Q：1同2究竟有咩關係
A：

Q：1好玩啲定2好玩啲？
A：

Q：邊到買平？
A：日水特典葵廣$698
普通日版沙田好運$388
普通日版信和$398（電梯上3樓第一間，佢都擺咗隻限定1180係當眼位，全紅色盒）

Q：水貨有冇中文
A：有

Q：其他國家特典送咩？
A：

Q：地圖條引導線好煩
A：入設定關引導NAVI

咁日本野本身都成日made in支那

提升士氣(左上角條BAR)
教學 > 提示 戰鬥中的牽絆 有提及

加角色士氣，平時打緊中途都有d突發b
士氣高會加迴避率，低既時候會減命中

今集B係難按左
以前舊版係冇可能miss

一掉石頭都被人圍

請問 想問下點樣可以操縱同伴出招？

我手提MODE按無咩問題
駁電視用PRO controller就經常sense唔到

冇，但可以引導，用崩其他人多數會用轉倒連落去
呢個系列AI出名勁，除左X
某幾個角可能玩到爆機電腦用都勁過你

應該唔會有光焰咁好賣
不過如果佢出7th角色可能好賣d

菲奧倫

二周目清支線中

快到咁 痴線

唔係 I mean 今次當玩重制當二周目 一嚟就打支線先

快過平民

no la

等緊佢地出片

未亡人一入隊即刻剝佢光豬

我想問X1 既故事長度同X2 比較，邊集長D？

有冇人有角色性格攻略

置頂有

［Switch] 異度神劍 終極版 1/5公開最新trailer

#210 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

因為一直驚被劇透，所以之前所有稍為長既回覆都唔敢睇得太仔細。

btw，今集唔駛好似X2咁搵路，所以我諗應該會玩得快過X2

除左上面之外30幾頁都冇乜人劇透

都係小心啲好 我冇乜點入呢個po

我係連預告都冇睇。

之前玩大亂鬥已經比隻game透左

隻驚終於到左

唉 經典真係經典

RAP

後日談新怪有新曲

淘大Hotline 日限$639 (係第二個forum見到)

岩岩玩左陣，以為自己未戴眼鏡

多謝巴打解答，初次接觸呢個系列，覺得好有趣

巴打不如補埋下面呢段

之後quote樓主（ ）叫佢轉一轉置頂

一玩玩咗半日 gamer friendly 咗好撚多

過咗28小時未 等緊平民出片

開Post 2個陣直接放係#1，到時再置頂
因為睇個款樓主已經深潛煲Game，唔得閒理我地

quote一quote佢試下囉，仲有四頁，可能要等多一日先開到Post 2

連乜嘢位置出邊招有埋icon提你,教仔咁教...

櫻井政博我屌你
仲虧我twitter follow你
你走嚟劇透我

注意：為防新玩家被劇透，提及到第二章以及打後任何劇情嘅，請加五重引用再發表
[quote][quote][quote][quote][quote]討論內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]
（入面係一張 Nintendo Direct Mini《異度神劍》片段截圖，呢一段劇情之後就進入第二章了）
[/quote]

依隻Game係狗源代理，咪撚買行貨

建議遊玩次序：1終極版>2>黃金國
X可以幾時玩都得

玩過2有野送

Q：想要行版個壓克力立牌可以點？
A：去台灣買

Q：1同2究竟有咩關係
A：

Q：1好玩啲定2好玩啲？
A：

Q：邊到買平？
A：日水特典葵廣$698
普通日版沙田好運$388
普通日版信和$398（電梯上3樓第一間，佢都擺咗隻限定1180係當眼位，全紅色盒）

Q：水貨有冇中文
A：有

Q：其他國家特典送咩？
A：

Q：地圖條引導線好煩
A：入設定關引導NAVI

Q：點樣可以操縱同伴出招
A：冇，但可以引導，用崩其他人多數會用轉倒連落去
呢個系列AI出名勁，除左X，某幾個角可能玩到爆機電腦用都勁過你

樓豬麻煩將下面個留言置頂

好 置左頂了

樓豬回魂

有冇人分享下點組隊
驚死用開主角盾佬奶媽磨隊
Btw有需要請加密

設定好似有得熄「！」
不過唔知係咪地圖戰鬥全熄

高魯平原音樂好撚正

冇玩過大亂鬥嘅，爆機前唔好入櫻井twitter

加埋個環境屌打哂2
2比老任抽左人去整Zelda真係好可惜

係 好可惜
我好鍾意2
但玩左1之後明點解啲人話1好過2

X全地圖無縫通山跑又係好正
唔計劇情既話

咁你應該會鍾意玩2, 佢講左一次, 你MISS左就由鳩得你

個森林好朦 啲霧化較得太勁
但係順咗好多

我隔左半年先玩返真係完全唔記得點連招

cls支線多到

有無人教點戰鬥
成日死
打唔贏lv 10 隻巨毛蟲

點加點同裝裝備？

未比櫻井劇透既唔好禁

當年玩wii版，得日文，支線又多，系統又複雜，關係又多，痴撚線，去到第一條村已經棄驚

今次有中文原來咁好玩

未玩本篇，後日談qte個完美判定細到仆街

做多D支線升下LV, 平砍都過

無j既都係剝光豬

啲怪好難打下，我17lv打18lv都好易死

即係宜家出面啲特典版都只係日版封面內容
隻 game 全部都係行版 KOR 唔係 JPN?

想買，但唔想俾錢狗源

想問下第一章既支線之後仲做唔做得番

有冇j都係剝光豬

出左今集 xb2手制市面竟然又有返行貨

XB1 PRO CONTROLLER唔係已經斷咗貨源好耐？

我睇葵廣PARADISE返貨post之後係PRICE見到幾間都出返報價，睇返尋日都未有
見日亞果面仍然炒緊

巴打早一分鐘

同埋自膠打錯咗,係XB2

岩岩買左xb2行貨手制

xb2限定就無計買2手

拎完monado 2條友11lv打贏
不過你要有裝同升下技

大亂鬥手制都有貨

我見日本果面平時二手網站XB2限定近乎全新都唔算太貴（~10000 YEN）
反而個限定controller真係好貴

宜家XB1賣埋街日本果面XB2啲野應該都要炒一排

巴打買咗XB2限定二手？

買左
一手炒到最少三萬 不了

亞版睇巴哈果面unbox都係全日版內容但唯獨餅帶係KOR,
歐澳洲限定都係EUR,美版唔知
日本普通版見到係JPN,限定未見到；我自己果份日版以後送到可以再分享返

求解

唔瞓覺不停打都未必爆到機

殘體sor

吹奏吓
X1DE 真係全面升級
系統user friendly
又有auto run
plot 本身都滿分咁濟
支線又足 今次加埋導航仲易做齊
仲有新故事新玩法
音樂都rearrange 過
真心唔話得
老任最明智就係收咗呢間工作室
btw 3ds xb1 rip

你班雀仔人有冇咁撚多問題，一日一夜成地都係感嘆號
玩wii原版嗰陣啲人係點清任務嘅

懷疑係咪扣起哂貨

岩岩發現行貨標籤同膠紙 舊果種黃黃地

當年我係開住呢個攻略個サブイベント果頁逐隻npc"捉"

阿,唔記得講唔好亂按入去,左邊個排會劇透

雖然唔係話地圖大唔好 不過皇宮個地圖會唔會大得過份有時接任交任都行成分鐘

美版係USA

呢隻GAME當年號稱爆機時間係999:99以上

當年玩wii版，連埋清任最少超過200個鐘，但save時顯示時間最多係99:59

大家用舊BGM定新版
冇玩過wii所以用新版

其他小任務係唔係 無限出？ 我刷極都重有

打打下名冠怪比狂龍病毒亂入

今集真係好多圍毆

個畫面糊糊地係咪正常
無玩過呢個系列

係
720p 機能限制

感覺720都無 係咪TV玩先有

手提再少啲

即刻玩到無晒FEEL

switch就預左沒畫質

以為會好似DQ咁靚

第一次玩，岩岩玩左無幾耐入左主城
點解咁多支線任務既
一次過爆哂出黎咁

佢本身係Wii game 黎，而家只係執靚d 咋

因為依隻game要解哂啲支線先可以爆機

可以玩Xenoblade 2
如果仲厭唔夠靚，就等3啦

呢隻洗唔洗100粒鐘？

坐底200

好失望
以為會有xb2級數既女女陪我冒險

Melia

純主線最快6,70左右掛

第六章地圖好靚呀

諾彭族條村正到顛

戰鬥好玩過2

咁多人話好玩過2
本來諗住買2 索性慳返

大概1係10分
2係8分咁
2都好好玩

見咁多人話2又少教學又少提示又剩咁
我唔太想用腦

玩得2一定建議你買咪黃金國依個前傳dlc
買左dlc之後有得較弱智mode

收到
我而家玩1有時都開住個休閒模式玩
唔係覺得難打 純粹係懶

有啲唔慣冇得attack cancel

XB2係動畫
XB1係GAME
2樣野

而XBX就係MMO

入薇莉亞湖泊前個金礦點上去?
仲有薇莉亞湖泊倉庫大門條key又邊度拎?

未來視的設定好正
昨晚主力清Colony 9支任
有個愛情任
兩個未來都唔好
逼你簡一個

唔鍾意賣肉人設

我仲成日等佢劈一刀後再出戰技，但又唔見有唔同

打到15lv
成日唔夠錢買裝
成日死會唔會扣錢？

唔會㗎

又靚，攻擊力直情係瘋狂，正

荃灣日限$598

d地圖大到癲，沒可能唔飛

你點配裝同性格

唔記得啦
3ds版玩過一次，神作嚟
依家終於等到switch 版
Melia 如果識玩攻擊可以嘢嘢扣萬幾二萬

唔明,可唔可以講多少少?買左DLC 有easy mode 玩正傳?

日森琴日出貨
依家送到黎啦
可以開始玩

後日談堆絆事件真係

尊死

係呀,你可以自定難度
自由set減幾多血,攻,攻擊頻率之類
重可以較到佢全自動攻擊連技

2個戰鬥系統好過1，2有屬性相克。1好似無

後日談爆左,行左一圈唔覺有四天王,係咪玩得本篇

歐限定出緊貨

1仲洗唔洗抽野

唔洗

d女人一入隊就除衫

有紙娃娃系統

Melia點用的
求教學

好有以前玩Online game既感覺

開頭要唔要專登買裝備? 定係邊度有勁既裝備打/拎?

抽劍真係好麻煩

打支線就夠

主角打人類只可以睇戲

新post

主線同支線都唔夠lv打

打到邊

第七章 全隊29lv

我而家先第三章